Toyota alphard engine 燈

幾十樣嘢壞都係Engine燈
插OBD讀咗先

你車房9成水你

程式碼
換咗後冇Reset

我都試過
師傅話係壞sensor